如果山竹呢個風係發生係古代既話 死傷人數唔敢想像

一日前仲咁好天

刀下留人！ 天降異象,必有冤情

以前一個風死幾千人

大自然會維持生態平衡

古代要睇天色變化，根本唔知咩係風球

唔好話即時傷亡
冇嘢食都夠死
農作物同畜牲都捱唔到

打風死十幾萬人
加埋糧食唔夠
如果係古代 山竹起碼搞到成百萬人死